{
  "fields": [
    "ligne", 
    "code_trace", 
    "code_ligne", 
    "type_trace", 
    "nom_trace", 
    "sens", 
    "origine", 
    "destination", 
    "nom_origine", 
    "nom_destination", 
    "famille_transport", 
    "date_debut", 
    "date_fin", 
    "code_type_ligne", 
    "nom_type_ligne", 
    "pmr", 
    "code_tri_ligne", 
    "nom_version", 
    "last_update", 
    "last_update_fme", 
    "gid", 
    "couleur"
  ], 
  "layer_name": "tcl_sytral.tcllignemf_2_0_0", 
  "nb_results": 12, 
  "table_href": "https://download.data.grandlyon.com/ws/rdata/tcl_sytral.tcllignemf_2_0_0.json", 
  "values": [
    {
      "code_ligne": "302A", 
      "code_trace": "B-1", 
      "code_tri_ligne": "B", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "0 92 230", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "34240", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 15, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.527194+01:00", 
      "ligne": "B", 
      "nom_destination": "Gare d'Oullins", 
      "nom_origine": "Charpennes Charles Hernu .", 
      "nom_trace": "Charpennes  - Gare d'Oullins", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30024", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "326", 
      "code_trace": "F2-1", 
      "code_tri_ligne": "F  2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "38 115 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30055", 
      "famille_transport": "FUN", 
      "gid": 23, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.548357+01:00", 
      "ligne": "F2", 
      "nom_destination": "Fourvi\u00e8re Basilique", 
      "nom_origine": "Vieux Lyon Cat.St Jean", 
      "nom_trace": "Vieux Lyon - Fourviere", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30049", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "302A", 
      "code_trace": "B-2", 
      "code_tri_ligne": "B", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "0 92 230", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30024", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 16, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.529948+01:00", 
      "ligne": "B", 
      "nom_destination": "Charpennes Charles Hernu .", 
      "nom_origine": "Gare d'Oullins.", 
      "nom_trace": "Gare d'Oullins - Charpennes", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "34241", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "304", 
      "code_trace": "D-2", 
      "code_tri_ligne": "D", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "56 168 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31834", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 20, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.540922+01:00", 
      "ligne": "D", 
      "nom_destination": "Gare de Vaise.", 
      "nom_origine": "Gare de V\u00e9nissieux.", 
      "nom_trace": "Gare de V\u00e9nissieux - Gare de Vaise", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "31820", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "301A", 
      "code_trace": "A-2", 
      "code_tri_ligne": "A", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "255 0 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30178", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 14, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.524567+01:00", 
      "ligne": "A", 
      "nom_destination": "Perrache", 
      "nom_origine": "Vaulx-en-Velin La Soie.", 
      "nom_trace": "Vaulx-en-Velin La Soie - Perrache", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "31770", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "304", 
      "code_trace": "D-1", 
      "code_tri_ligne": "D", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "56 168 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30175", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 19, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.538453+01:00", 
      "ligne": "D", 
      "nom_destination": "Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_origine": "Gare de Vaise", 
      "nom_trace": "Gare de Vaise - Gare de V\u00e9nissieux", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30052", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "303", 
      "code_trace": "C-2", 
      "code_tri_ligne": "C", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "255 132 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30021", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 18, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.534837+01:00", 
      "ligne": "C", 
      "nom_destination": "H\u00f4tel de Ville L.Pradel", 
      "nom_origine": "Cuire", 
      "nom_trace": "Cuire - H\u00f4tel de Ville  Louis Pradel", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30036", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "303", 
      "code_trace": "C-1", 
      "code_tri_ligne": "C", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "255 132 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30036", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 17, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.532179+01:00", 
      "ligne": "C", 
      "nom_destination": "Cuire", 
      "nom_origine": "H\u00f4tel de Ville L.Pradel", 
      "nom_trace": "H\u00f4tel de Ville  Louis Pradel - Cuire", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30021", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "325", 
      "code_trace": "F1-1", 
      "code_tri_ligne": "F  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "38 115 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30054", 
      "famille_transport": "FUN", 
      "gid": 21, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.543233+01:00", 
      "ligne": "F1", 
      "nom_destination": "St Just", 
      "nom_origine": "Vieux Lyon Cat.St Jean", 
      "nom_trace": "Vieux Lyon - Saint-Just", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30049", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "325", 
      "code_trace": "F1-2", 
      "code_tri_ligne": "F  1", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "38 115 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30049", 
      "famille_transport": "FUN", 
      "gid": 22, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.545943+01:00", 
      "ligne": "F1", 
      "nom_destination": "Vieux Lyon Cat.St Jean", 
      "nom_origine": "St Just", 
      "nom_trace": "Saint-Just - Vieux Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30054", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "301A", 
      "code_trace": "A-1", 
      "code_tri_ligne": "A", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "255 0 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "31750", 
      "famille_transport": "MET", 
      "gid": 13, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.519393+01:00", 
      "ligne": "A", 
      "nom_destination": "Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_origine": "Perrache.", 
      "nom_trace": "Perrache - Vaulx-en-Velin La Soie", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30017", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Aller", 
      "type_trace": "NOM"
    }, 
    {
      "code_ligne": "326", 
      "code_trace": "F2-2", 
      "code_tri_ligne": "F  2", 
      "code_type_ligne": "REG", 
      "couleur": "38 115 0", 
      "date_debut": "20180101", 
      "date_fin": null, 
      "destination": "30049", 
      "famille_transport": "FUN", 
      "gid": 24, 
      "last_update": "2022-02-08 13:23:11+01:00", 
      "last_update_fme": "2022-11-09 06:01:15.550602+01:00", 
      "ligne": "F2", 
      "nom_destination": "Vieux Lyon Cat.St Jean", 
      "nom_origine": "Fourvi\u00e8re Basilique", 
      "nom_trace": "Fourviere - Vieux Lyon", 
      "nom_type_ligne": "R\u00e9guli\u00e8re", 
      "nom_version": "Janvier2022", 
      "origine": "30055", 
      "pmr": true, 
      "sens": "Retour", 
      "type_trace": "NOM"
    }
  ]
}
